22歲 有500萬 買村屋定居屋好

22歲 大學未畢業 讀乞食科 有500萬左右 屋企住緊市區公屋
兩老就退休 之前part time 1個月16-20k
買村屋好定買市區蚊型房好
兩老想搬入村屋 但我覺得市區保值好多
求巴絲打比意見

居屋，
500萬村屋好尷尬

有綠表人生贏家
買咗居屋先
之後再諗買村屋啦

兩老應該想我供埋尾數嫁啦
佢地應該唔會放棄自己公屋
去拎表買居屋
因為依家65歲同埋地方環境都好

for 2 老住就村屋

自住就居屋

居屋你係白表 ? 抽到先算

抽到 = 中交合彩

狗衝

年紀愈大愈多考量喎
村屋咩位置？咩樓層
唔係咒你屋企
但兩老過幾年行動不便，咩關節痛個d係好現實
係咪要佢地日日行樓梯

太安樓
location location location
港島樓
搏重建

呢種情況最正確就係兩老繼續住公屋。
你考慮市區樓/二手居屋，有500粒，如果唔介意環境差d，住二手居屋，你輕鬆到喊出黎。
可以打風流工，生活無咁大壓力。

btw,公屋真係多富戶，有fd full paid 600萬樓....

可能人地公屋已經買左呢
或者房協都唔限

車位鋪位全部賣散晒戶數又多到咁,維修就有份夾, 搏重建有排都唔洗諗

所以公屋先係窮撚儲錢最佳方法，一個月儲多7-8k，住佢十幾二十年，正常兩老都儲落唔少。

村屋諗清楚，圍村佬惡過狗

今時今日唔做按撳拎5M出黎買到既都係需要多重妥協既地方. 市區呢口價一係200尺房仔一係老舊洋樓, 建議以半年又半年既方式做住定期等機會直至你畢業搵工睇下自己搵幾多再加注做按撳買間市區2房. 當然如果你純粹係睇會升多幾年咁買長沙灣房仔係你最佳選擇, 村屋規矩多唔係人人岩玩易入難出.

買棺材啦～靠父幹有罪架

400萬買私樓，淨底個100萬拎黎炒股仲好啦，分分鐘100萬變返500萬俾你

人地應該講買私人市場居屋
有500萬資產不合資格抽白表居屋的

如果係綠表，抽居屋大單位啦，好過500萬買三百呎私樓

我白表

如果村屋既話應該買地下
老豆同我都有車牌 出入應該唔係問題

果500萬都係繼承親戚棟樓
咁岩重建要收 先有錢

500萬點黎

500萬 唔計好細間果D 多數都只買到中層
冇天台又冇花園 冇左村屋既優點
地點如果唔就腳 對兩老退休都冇幫助

兩老有講過話想繼續住公屋
因為地理位置真係好好
而想買既樓想入我名
2老話村屋好
但自己都驚畢業出黎唔知找咩工
同埋鄉下佬我都驚

草多d搞移民

自己戀港結

500萬去台灣 拎200幾300萬好似過千呎

再拎50萬整架木頭車賣早餐

自己去過台灣讀 覺得台灣人好on9
不了啦

講黎聽下

台灣人的確幾井底

但我情願比地震震死

都唔想係香港迫死

村屋唔保值 唔好諗樓換樓

其實好少人買村屋，多數買私樓租出去，之後自己租村屋住

如果我有公屋在手(即係綠表 張表其實已經值成2百萬 睇你公屋咩地段)

我會做幾件事

1. 用綠表抽靚居屋 (免財務壓力測試)
2. 用500萬賺取利息回報 拎D息去供樓

fullpaid 500萬 係件好傻豬既事

最實際

用綠表買2手居，大把你揀（白居易無你份，一手居屋易過中六合彩少少）

再租間村屋比你2老，唔好買，就算有人偷，2老無野好偷啦，有村霸？多數都唔攪老野，就算有咪搬囉

平平地可以買新界區，咁就可以同2老同一區

利申：居屋撚

500萬村屋無咩選擇，通常都交通好唔方便，近市區d都要6m以上

邊度村屋先 近市區嘅村屋得500萬未必夠 你都應該唔想買二樓架啦 如果買遠啲 你無車又麻煩 我住緊大尾督附近 周圍樓盤500萬內大把 不過無車自己攞黎賤 兩老出入又麻煩 一係粉嶺市中心啲村屋 不過未必啱budget 居屋會好少少嘅我估 細啲囉

村屋啲寬頻係咪垃圾？

download 野800kb/s 都無

on9 game 入面你想點就點啦

屯門個邊有d有光籤

61個葡萄撚留下負評

一定係居屋 村屋都係租算啦

Baby I got a plan. Runaway as fast as you can

兩老有車牌
自己都有車牌既
如果搬入村屋就應該要出車嫁啦

咩嘢叫做考量?

好羨幕呀

返緊學pt點做到20k? 真心想學野

5球資產不能用白表買喎。要以市價去買

500 萬買村屋？而家新起嗰啲全部都起碼1000 萬

根本香港垃9圾，公屋=養過世

你on 9 架，
買樓上child 登問

中文拎U?

支那中文拎A?

成棟買咩

我最近都買咗村屋，不過係屋苑式

請問邊度？咩價位？

《後漢書·鄧訓傳》：“拜 訓 謁者，使監領其事。 訓 考量隱括，知大功難立，具以上言。”

考量者，考慮，然後衡量

唔好一唔識就支那

古時有殘體字所以殘體字唔係殘體字?
用口語講嘢然後講支那話係古書都有?
你個腦又幾on9喎

村屋你無1千萬你都唔洗諗住買

利申：地主

By the way, 不要放棄治療

考量細個都成日聽
你教育程度都幾低

你細個係幾時? 幾年前?

而完講咁大陸嘢?
同埋我有死撐?

知識匱乏唔係錯，見識淺薄亦唔係罪

不過因為自己無聽過，就當係強國嘢，只會更突顯自己無知

就嚟啲細路見到花碼，都當係共產黨發明㗎喇

唔止
不過建議你讀多幾年書先
亂咁話係大陸字仲要衝出黎笑人以為自己岩好柒

以前有，所以唔係支那語
殘體字都有好耐，所以又唔係支那語
我冇聽過又知你講咁支那語? 你D邏輯已經露晒出嚟。

交合彩

剛剛低過6球
不過中層

以你邏輯，乜唔係中國有就等於係共產黨發明咩?
乜你又自打咀巴呀?

讀多幾年書 ? 唔好意思。我由細到大到97前畢業都係受英國香港教育。
唔知你又受咗幾多年中國香港洗腦教育呢?

村屋其實無野好，位置好就肯定貴
位置唔好，出入要經過d窄巷，得一個人身位，夏天核突到想嘔，長年積哂水又多蚊

貶低人地既教育水平 去合理化自己唔識正統中文?

泛低人哋水平? 邊個叫人讀多幾年書先? 邊個用呢個邏輯去證明自己係正統中文先?

受英國教育又點 字都唔識多隻
叫你讀多幾年書係想你學番好啲中文
你讀咁多年書讀屎片架
針住啲唔重要既野話人無邏輯
其實依家唔係想同你拗考量係唔係大陸字
係想笑鳩你衝出黎柒

5球做定期一年有15萬，租屋先，等金融大核爆。

有曬出處 證明唔係近代中國發明既用語
咁人地邏輯係岩
你就用乜野英式教育去抬高自己

anyway 你連登講下好啦 現實唔好咁 會比人笑

上面已經講過. 我唔再講.

居屋同公屋環境上差不多

我都唔再講

記得唔好將你既思想帶到現實

好心提醒

買村屋會後悔一世

喂. 答我啦.
以前有既詞語. 所以唔係支那字.
咁以前有既殘體字, 係唔係殘體字呀?
再者. 你要玩捉字蚤. 咁我同你講.
我話考慮係支那字. "支那"既字我有乜講錯?

caveman

你教育程度去到邊 真心問 考量都話支那

PT 一個月16-18k

上面答咗, 唔再答.
child登真係child 登. 受港共教育真係多.
要消滅一個民族................要消滅這種語言，首先先從他們的學校裡下手。

其實有乜好拗 柒左就認 仲要死雞撐飯蓋

Why not both?
一間自住一間收租

受港共教育 笑死 我唔係香港讀書做野都聽過考量呢個字啦 你係咪又未出黎社會啲細佬 講句child登以為自己好醒

第一樣
居屋有光纖
村屋唔係周圍有

跌落地仲想攞番拃沙
你錯在衝出黎柒

希望我唔會啦，
所以我都揀有管理公司，有圍牆，有法團嘅村屋屋苑

咁你睇乜嘢香港媒體資訊呀?
連香港既媒體都染紅. 你仲可以喺外國邊方面收取到香港資料?
OK LA. 喺香港, 優化已經取代晒改善咁濟. 仲有其他數之不盡. 考慮呢個都已經被消滅咗一半.

答又唔識答. 靜係識話人柒.
你除咗柒仲識乜?
black 9咗你先.

考慮同考量根本both valid有唔同意思同用法

有咁遠走咁遠呀
走住黎屌
繼續活係自己世界啦

仆你個街丫！我都廢事騎劫咗個post
晨七咪講咗「考量」呢個詞語係考慮，然後衡量囉

用呢個詞語即係要比考慮再深入去諗呀！

移民